讀過音樂，你問我答。

now財經台播股市速遞，隻歌既名係咩

Link？

链接: 提取码:9x6g

謝謝你先
我找了很久也不知道名字。。

開不到哦

要輸入提取碼

呢個係百度盤的。。

你開到嗎？

Can't

提取碼：9x6g

YouTube la

YouTube 不懂如何up一段mp3。。
同埋有copyright呢隻歌係YouTube 已經ban左。

唔知 Lol
But 幾好聽
似 minimal music

minimal music？好。。有沒有一些知名的musician？
我search 個category 再看看